# $Id: zh_TW.po 18174 2008-10-17 07:52:33Z andy_st $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: Search 1.0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-31 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Stephen Chu <stephen@ju-ju.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Gallery Search"
msgstr "Gallery 搜尋"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Search your Gallery"
msgstr "搜尋你的 Gallery"

msgid "Gallery"
msgstr "Gallery"

msgid "Search the Gallery"
msgstr "搜尋 Gallery"

msgid "You must enter some text to search for!"
msgstr "你必須輸入一些文字以便搜尋！"

msgid "Check All"
msgstr "選擇全部"

msgid "Uncheck All"
msgstr "全部不選"

msgid "Invert"
msgstr "反向選擇"

#, c-format
msgid "Results %d - %d"
msgstr "搜尋結果 %d 至 %d"

#, c-format
msgid "Show all %d"
msgstr "顯示所有 %d"

msgid "No thumbnail"
msgstr "無縮略圖"

msgid "No results found for"
msgstr "沒有找到結果符合"

msgid "View these results in a slideshow"
msgstr "將搜尋結果用幻燈片顯示"

#, c-format
msgid "%s Search Results for "
msgstr "%s 項搜尋結果符合"

msgid "Search All Modules"
msgstr "搜尋所有模組"

#, c-format
msgid "Results %d - %d of %d, Page %d of %d"
msgstr "搜尋結果第 %3$d 之 %1$d 至 %2$d，第 %5$d 之 %4$d 頁"

msgid "&laquo; Back"
msgstr "&laquo; 上一頁"

msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

msgid "Please enter a search term."
msgstr "請輸入搜尋詞。"

msgid "Searching in progress, please wait!"
msgstr ""

msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

msgid "Search box"
msgstr "搜尋欄"

msgid "Show advanced link"
msgstr "顯示進階連接"
